有冇巴打覺得陽光膚色既女仔好吸引好正？

起碼肯做運動

有冇巴打覺得靚既女仔好吸引好正？
起碼基因好

我講緊黑黑地膚色既

我覺得差緊啲野先討論到囉

搵緊啦

起碼係女

超碼有對波 有塊閪

點睇都係右靚啲

左邊正呀